Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(15)

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(14)

無人開我開

唉唔開心出出入入太心急輸左10%

依加ALL IN左DOWN

有人開左

sorry 睇唔到
唔好覆呢個了咁 88